{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "본가진미간장게장"
    },
    "text": "ボンガジンミカンジャンケジャン食堂は、9号線の松坡ナル駅4番出口の近くに位置しております。 このレストランはオークションで空輸した新鮮な国産ワタリガニを使用して料理をします。 そのため、すべての材料に新鮮な特徴があります。 食堂の内部は床が床になっていて、テーブルも木でできていてきれいで広いです。 ランチタイムには11時から2時まで注文できるランチ特選メニューがあります。 このメニューはカンジャンケジャン、ヤンニョムケジャン、ワタリガニ鍋、エビジャンなどで構成されており、2人以上の注文が可能です。 ただし、週末は注文できません。 この食堂の代表メニューは雌ワタリガニ醤油盛り合わせ定食です。 この定食には、海老ジャン、アワビジャン、鮭ジャン、サザエジャンなど、さまざまな種類のケジャンが味わえます。 また、基本的なおかずとしてはサーモンサラダ、フルーツサラダ、味噌チゲなどが提供されます。 ケジャンは塩辛いながらも肉が多く、ご飯と混ぜて食べるとコクがあります。 また、注文時に全国宅配便で配送でき、食堂の近くにはソンリダンキルがあり、軽い散歩を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "ボンガジンミカンジャンケジャン食堂は、9号線の松坡ナル駅4番出口の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランはオークションで空輸した新鮮な国産ワタリガニを使用して料理をします。そのため、すべての材料に新鮮な特徴があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの内部はどのような作りですか？",
            "answer": "食堂の内部は床が床になっていて、テーブルも木でできていてきれいで広いです。"
        },
        {
            "question": "ランチ特選メニューは何時から何時まで注文できますか？",
            "answer": "ランチタイムには11時から2時まで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ランチ特選メニューはどのような料理で構成されていますか？",
            "answer": "このメニューはカンジャンケジャン、ヤンニョムケジャン、ワタリガニ鍋、エビジャンなどで構成されており、2人以上の注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂の代表メニューは雌ワタリガニ醤油盛り合わせ定食です。"
        },
        {
            "question": "雌ワタリガニ醤油盛り合わせ定食にはどのようなケジャンが含まれていますか？",
            "answer": "この定食には、海老ジャン、アワビジャン、鮭ジャン、サザエジャンなど、さまざまな種類のケジャンが味わえます。"
        },
        {
            "question": "基本的なおかずとしては何が提供されますか？",
            "answer": "基本的なおかずとしてはサーモンサラダ、フルーツサラダ、味噌チゲなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ケジャンはどのような味ですか？",
            "answer": "ケジャンは塩辛いながらも肉が多く、ご飯と混ぜて食べるとコクがあります。"
        },
        {
            "question": "注文時に配送は可能ですか？",
            "answer": "注文時に全国宅配便で配送できます。"
        },
        {
            "question": "食堂の近くに何がありますか？",
            "answer": "食堂の近くにはソンリダンキルがあり、軽い散歩を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 488
    }
}